---
title: Prototipos
---

Isto é un índice provisional onde manteño enlaces sobre proxectos que
desenvolvín como prototipos, probas de concepto de algunha idea ou creación

- iai-ide
  - <https://github.com/lorenzogrv/iai-ide> (Arquivado)
